MTR 員工㩒市民落地下？非法禁固？

上twitter 睇到，聲稱昨晚9點 尖沙咀站
有冇人知咩事？

push

push 1

push
push
push

push
push
push
push

push
push

push
push
push
push
push

Push

無

推呀屌你

推
冇人幫拖？

咩事

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

連登仔:MTR前線好多黃架

推

憑乜

手法似popo用的

我一早踢爆黨鐵借野比黑警cosplay仲攪到比一堆鬼acc吠
係你班人唔信

TST 夜晚7點架
有人話手足走到 有人幫

做乜鳩，邊有權

黨鐵狗

一腳伸落佢個頭 hit and run la
佢老幾呀？
定係又係臥底狗呀？

pish

佢唔識反抗架?

dplmm

cls

要推
攪清楚使唔使加埋黃衫落清算名單

唔推唔是人

後生細仔 狗撚到
起鳩條狗鐵男底啦

繼續講前線黨鐵有好多黃絲嘅撚樣
你地咁講同話黑警都有好人有咩分別

黨鐵狗仆街死啦

可以武力反抗

有乜資格做呢d嘢？投訴梗

POPO喬裝成不同人士

前線黃=跳閘隻眼開隻眼閉=無人知
前線藍=捉跳閘唔俾你走=係人都知

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

dynamic human resource

係咪可以告MTR?

可以的話呼籲下唔好跳閘， 家下咁成本高， 用小童飛入銀包再用厚紙隔成人飛， 有乜事咪show番張成人卡飛話接小朋友番屋企拍錯卡罰錢了事

冇GEAR既狗姐
1v1輕鬆冇難度

係

睇件衫似係做車站維修嗰啲

唔用廢老卡就唔好搭啦
搵命搏

根本有好多香港人依然錯重點
重點係點解有班打人藍絲同黨鐵人員明顯學過武術

呢班人身份是什麼
空姐都有學fing 春, 但一睇就睇到唔入流

其實唔洗解釋 就咁得張小童or廢老都係500
定額罰款黎

憑咩

陣間出黎話行使公民拘捕權

想打波
跟隊趕時間跑過去啦屌

喂呢條友仲要係後勤維修 咁都衝出黎捉人？

哇屌你老母呢個要推呀
乜撚野事？

件衫就黃 yellow object

見到張圖係後生仔即刻燥撚左
有人唔做做狗

唔是有段片，站長嗌機 話被捕者向部機同維修職員淋水，職員先至還拖咩

非法禁錮，可以反擊

睇黎對港鐵職員都要唔好咁禮貌..

幾時先清算黨鐵員工呀 搞到冇人敢番佢份工何樂不為呢

呢個時候應該和里非上身
走埋去分開佢哋
一路大叫唔好打交
俾機會兄弟走

狗扮黨鐵職員

黨鐵職員同狗一樣high上腦

佢有部機check你用咩卡入閘嫁 捉到都係罰500

Wltf

普通黃衫邊識得咁 狗嚟

其實我覺得家下唔好跳， 捉一次嘔凸仲益咗黨鐵，
又容易比黨鐵發洩
唔怕嘥時間直接搭一兩程巴士 好過啦

之前邊條撚樣講前線好多黃？ 收皮啦

係身既話唔好推，刑毀真係拉得。

做隻黨鐵畜牲都咁撚巴閉呀？
你黑警B隊咋，傻閪，你以為自己邊撚個呀？

咩事？

任何仁先係黑警代言人？任何人都係警察 任何人都可以用武力打鳩你

你見左隻黃衫件衫都真係濕左

正確做法: 笠口罩飛踢yellow object然後跑走

原來港鐵職員可以用武力
港鐵獨立港鐵國

睇手臂唔似一般人，起碼有操下操過野，係狗都唔奇

狗扮職員？

眼光兇惡似野狼

推左先

某啲行業同職位真係越嚟越睇唔順眼

cls 便衣啊？

好樣衰 成個毒撚咁

有無詳細資料

推爆佢

見到呢d一定要還擊，玩武力唔駛怕佢

黃絲前線又再次失蹤

又喬裝？

推，根本冇權咁做

哩單嘢，可唔可以先發制人呢！？
告黨鐵職員傷人或非法禁錮呢？
唔出聲，等如助長黨鐵！！

跳閘成本真係太高

告條仆街非法禁錮啦
頂多咪罰幾千,咁禁法,真係憑咩呀
公民拘捕權都行使唔到

lm

狗鐵,睇到眼火爆!

憑咩? 當時有無人幫佢?

告佢啦

唔該你地都強身健體下啦

唔知話你天真定話你可愛好

黨鐵職員又唔係執法人員
撚有權咁樣禁低人
完全係傷人罪黎

佢地權跟商場保安一樣
只係普通市民

屌

黃衫有良心既會自己走

yellow object

見留言話呢件人渣可能喺黑警喬裝

任何情況都唔應該打乘客
成日有d搞事阿叔大陸人又唔見你打鳩佢？

屌你老母琴日架

周圍既人唔好食花生
一定要以武制暴
唔止藍絲, 要包括埋黨鐵職員

Push
Push
Push

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

咁唔怪得人喎 做緊野你黎淋 仲要淋到佢
同撩交打冇分別 唔開你拖就奇

要淋既 等佢整完走左先淋呀嘛

可以告鳩佢

智力有問題，以為自己正義果堆戇鳩仔

係現場目擊，係件黃衫開左蓋維修緊閘大大既時候手足倒左d液體落去呢單最後手足無事走左，其實件黃衫都唔怪得佢既，明明就係整好可以收工突然比人整返壞一時燥底姐

一腳就踼鳩佢個頭啦, 佢咁壓落去壓撚死個靚仔點算啊,你地見到罪犯係識袖手旁觀, 警犬都話, 呢個咩人可以點樣做先

其實係

但係右手r緊賓周

尖沙咀手足多啲探下條黃衫仔

大家識做啦

學埋警狗差頸真係CLS
傷人罪黎

梗係藍絲上身扶個yellow object起身,然後一路屌手足一路護送手足離開

要淋既話應該要等佢整完先淋

咁就要㩒人落地下？
721 831 我地一時燥底可以㩒鳩mtr班撚樣落地下？
用下你個腦啦

屌佢老母

屌 狗鐵真係仆街 邊個話員工係無辜嫁屌你老母

屌
講緊件衫

一腳伸埋去啦

1腳踢落佢個頭度救人啦

兩元八達通有政府貼又唔捉,
捉政治原因的

完全唔知哩單

所以應該冷處理

黑警豆緊幾皮野人工班毅進仔無市場都算
呢d黃衫垃圾工出面求其一份都高過佢啦下話
仲做緊既人真係仲下賤過黑警

同志你好

嘩 仆街到呢

尋日現場見到佢倒檸茶落去閘機 跟住個手足走唔切 之後隻黨鐵狗勁快反應一野撻左佢落地 好想幫佢但係附近加埋我得幾條友

狗鐵等執笠

手足夠燥底啦DLLM, 明明整壞咗突然比人整返好

做得呢d既人好多都係中三畢業做學徒入職，係d咩人你自己諗

憑咩㩒人落地

向閘機淋水-> 維修佬心諗: 又要OT 整閘機-> 就自告奮勇衝出黎捉...

會唔會係咁~~~

不如過左10.1 先諗再跳唔跳啦, 呢排捉得咁緊咁揚......
強烈要求餵食閘大大~!!

你都cls 比人淋完 淨係禁落地唔打佢咪算偷笑

唔通咁大愛同佢講道理呀？ 喂 先生 唔好走呀 你做咩淋我

Mtr 有好多黃架, 不過當然藍既同戇鳩廢人都唔少

個職員有咩權要咁對搭車嘅市民
即使佢冇比錢坐車都唔係咁樣禁錮市民
成何體統

光復香港 時代革命

今日個武術高手有冇返工？去認証佢是否職員?

以武制暴
狗鐵垃圾同廢佬根本無分別
香港人要保護自己

屌條友捉到細佬興奮到早泄埋

私了 唔好問點解

咁最後究竟走唔走到
你一個人推開佢比手足走都得啦

連狗鐵職員都權力過大

有人幫手足走甩左??

似係喇

wtf

我9:04係現場 手足唔係到
唔知走左定比人捉左

上邊有人話救左

打得

睇直播*

講真呀 細路仔/蝗蟲捐閘經常都發生
又唔見你地班黨鐵藍絲/粉紅兵團捉人

大把係口頭黃絲，
實際有權係手，就衝出來捉人，
唔好睇少香港人對工作同權力崇拜既程度

一定要幫, 咩問題都好, 用武力打人就係唔啱, 對付暴力人仕一定唔可以容忍, 一定要以武制暴,應該大聲叫停佢,大聲警告佢,快速唔停就要踼鳩佢個頭, 佢咁壓落去壓死人點算

地鐵越權

似狗

都唔係刑事拘咩捕

淋機定淋人啊, 屌你老味

一單還一單，老老實實人地維修佬搞緊機，你走埋去鳩淋做咩撚野事先？你係淋咪淋其它正常機，仲要淋到人地
老實講，唔係個個都係同路人，要行動都要睇情況唔係亂鳩咁做架

又炒車

唔好笑MTR 前線唔係會打人嘅黑警後生個啲全部都係黃就算唔後生嘅車長都係黃

搞乜鬼

咪係 同班警犬一撚樣

就算同路人 淋到佢 會發火都唔出奇

咁fit 嘅? 係咪狗扮?

再有下次一定打柒

一下推開佢比手足走 一個人都夠啦

Mains 黎喎

推 屌你老母 搵翻個職員出嚟制服翻佢

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

個樣仲要得撚戚到呢
以武制暴係好必要

鎖技，識d野喎

下 係咪當黨鐵嘅車長係黑警？

（一）只適用於「可逮捕的罪行」

根據資料，「可逮捕的罪行」是指可判處超過12個月監禁的罪行，但陸偉雄指在牆上貼便條、撕下他人的便條、互相推撞等均不屬此列，襲擊、傷人、謀殺、縱火等則屬可逮捕的罪行，「但一般市民有機會錯誤判斷」，一旦誤用有機會構成「非法禁錮」等罪行。

佢咁打鳩個靚仔你地就可以行使啦, 淨係識䄂手旁觀

Dllm狗黎

用斜咩袋 Popo 扮員工

下

真心
又唔係狗 又無狗證
救人啦
狗就話驚俾佢拉返轉頭姐

垃圾黨鐵 養埋班狗樣職員比狗屌啦

條撚樣以為自己好撚型呀你維修部公廁閘機咋 戇鳩仔

重點係阻人收工

獅鳥啦

頂

一齊去kick yellow object啦

係有人倒水落佢到

痴線 佢憑乜

冷處理啦, 咪再周圍share呢張相

真 屌你老母 遲下黨鐵職員都被當作狗真係唔好問點解

MTR員工定黑警

好

可唔可以post 澄清返係有人淋水落yellow object 到先有咁？

非法禁錮 無法無天？
咩條例可以有呢個權力

一睇就知係狗黎啦
唔好大鳩我啦popo

佢開左部機個蓋 趴係地整緊部機 你淋部機d液體咪向下流淋埋佢囉
地心吸力咁難理解咩？

咁啲黑狗都無權未審先判啦
依家香港已經係大6

其實真係有分別
黑警好人我哋未見過
但黨鐵前線有黃絲係有眼見

屌你老母
呢個支唔支持私了？

跳閘暫時唔好做
太冇效率 太危險
一齊轉用美國綠卡啦

CLS
有無攪錯？

違法。佢無權

告！

點解可以冇人救佢

推到黨鐵開記招🤬

咪炒車

痴撚線冇人救？

佢著韓國仔就襲警啫

MTR打鳩完你告埋你非法禁錮都得

呢啲高危野要留返週末做
咁樣落單唔抵

此風不可長

呢單炒曬車 唔好再推
人地整緊機果陣
個小朋友係佢面前倒成杯野落部機
之後TST 個站長放左人 冇報警
玩還玩 下次小心啲

積克獅鳥

Common assault

無原無故憑咩可以咁做 一腳伸9佢老尾啦

睇下佢隻手 唔係POPO都無人信

就算係小朋友整緊機餵食
都唔等同黨鐵職員可以禁落地鎖住人
一樣係傷人罪黎

呢條友咁想上位
有冇識嘅人幫下佢

最後點啊？ 有冇人幫佢

後生仔鐵膠正義撚？

下次見到出神獸

Wa

推推

起底!

tui

波板糖army

黨鐵狗正畜生

咁勇武

推推推，黨鐵正式擁有執法權
意味著民間既制服已經合法化
以後見到黨鐵職員使用武力，市民都有權當場執法

型到仆街

不推文, 勿炒車

on9人地搞緊部果陣淋
仲要淋撚到人就抵撚死啦

點解無人幫手？

倒杯野落機就要比佢禁錮？冇撚野呀

之前黨鐵又話會擺工，講講下又無左件事。

我朋友係黨鐵mains識當事人，是咁的
當時有两位黨鐵員工'貓'喺地下整閘大大，有手足向當時两位黨鐵員工倒水，不要再推了
黨鐵前線後生勁多黄，40歲分隔線啊……

淋到埋條狗鐵友

佢當佢係狗呀？

香港的公民逮捕
在香港，現時刑事法律以《刑事訴訟程序條例》之「101條」為著名。《刑事訴訟程序條例》第221章第101條(2)指明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」當逮捕發生，疑犯必定被警方帶上法院進行審判。「可逮捕的罪行」是任何刑事罪行一經被定罪，可被判監禁12個月以上。

其實任何人都有特別情況下嘅拘捕權

做乜撚野 你乜水呀

剩係識拍片影相
打尻個黨鐵撚救細路

我大隻過佢

黨鐵只係次要敵人

黃？

最後站長放咗個細路啦 大家放心

整整下機俾人連人帶機餵食唔俾人鶳返轉頭就奇, 不推文勿炒車

唔係好知乜事

夠勇武 對付狗鐵員工

你估你係賤狗咩, 無人幫手 ?

其實好多職員係好黃
同埋發夢時係行到最前
已經有幾位犧牲左比狗拉左

將心比心，大家搞到個站咁
身心疲累，放假又要出去發夢
可唔可以比啲士氣員工？

衰既係黨鐵高層，黨鐵工會
有時真係好嬲好灰，發完夢又要比你地鬧

五大訴求
缺一不可

有無巴打在場可以講下前因後果

根本依家已經是非不分 同你一樣黃都無用啦
你做緊野有人無啦啦淋你
唔通你講你係黃 你淋我都無所謂 你走啦

告佢啦，揾 612

有冇人有成件事發經過?

倒瀉杯野就可以壓住人?
首先你唔知佢有心定無心, 就算有心就可以打人?
第二,你咁壓落去好大問題, 唔識用力/用錯力可以壓斷條頸, 可以肋骨,插穿內臟, 可以氣門, 佢仲要鎖手, 一下就可以斷手

比人倒到可以咁樣?你地自己問心, 唔通響街我比人踏到隻腳我可唔可以咁樣做?

呢D 一定阻止,仲衰過扑爆頭, 唔可以比佢地繼續落去以為自己啱就愈黎愈過份

其實你話佢禁錮
佢一樣話你刑事毀壞 明唔明
所以話下次玩咪當正人地面前玩 貪得意咁咩

警察扮嘅

姐係個職員冇權㩒低人同使用武力

屌你老母你含撚啦

更重要的是，根據《刑事訴訟程序條例》第101A條規定，「任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力」。注意，條文並沒賦予任何人搜查他人的權力。

那麼，怎樣才算合理的武力？從國際法的角度而言，武力是否合理地使用，由使用的必要性 （ necessity）及相稱性 （ proportionality)釐定。一般而言，對方若在逮捕期間反抗，而且使用暴力，才有使用武力制服的必要性。另一方面，當對方反抗而需要使用武力時，其強度與規模也不能遠超於對方所持有武力的規模。

是故，即使對方觸犯可逮捕的罪行，任何人在行使公民拘捕權期間濫用武力，或對其搜身，或在對方被成功制服後，繼續對其使用武力，並致使他人受傷，便有機會觸犯《侵害人身罪條例》當中的襲擊罪或襲擊致造成身體傷害罪。

黑警嚟

黃衫果啲真係有權扣留人？

真係唔完美要改善, 好彩最後放走咋

咁我地係咪可以用「懷疑他人對他人作非法禁錮」而去反公民逮捕？

要搞暗地裡搞啦 人地整緊你去挑人機人地都覺得你唔尊重啦

有道理
可能要推上報
等媒體去問

明呀 所以請報警再告刑事毀壞，而非濫用私刑非法禁錮

痴撚線架

Station maintenance 衫喎，係ops 定op eng?

吿得？

港鐵條例唔係刑事wor
可以用101咩

你咁激動做乜撚姐

樓上問MTR員工有冇拘捕權，我話「任何市民都有」

你就係到屌鳩我，然後係到論證行使拘捕權嘅合理武力。你做乜9姐

Wtf

唔得

疑犯

其實 而家黨鐵d前線員工已經藍多過黃
我地係咪應該比黑警既待遇佢地？

警察都有好人，黑社會最反共，藍絲尚有良知獅鳥最暴力

了解左咩事先，你就算跳閘維修D都唔會理既

成個post得一張圖，鬼知發生咩事咩～

我都係針對「MTR員工同市民嘅公民拘捕權」討論

全部？
咁圖果個呢

咪再講「popo」得唔得
卡通人物咩叫到咁好聽。。。

所以咪比人極速拉鳩咗啦, 你無睇新聞架咩

個難度視乎你目的係咩姐
殺>打贏>制服

你比人淋野你嬲唔嬲？

有無拉呢個人

點解黃衫會有權

其實得架咩？黨鐵training係咪有教點拘捕？d姿勢咁純熟

公權力，黨鐵狗係無的！

push 點解可以有身體接觸

佢on9架，前港鐵職員表示公司有指引，基本上係連掂都唔掂得個乘客

個狗鐵職員憑乜野

真 狗就狗啦

佢當自己係 黑警

其實你玩到咁揚 點都死
一陣間你又幾百個人圍站 又出狗
唔只個小朋友 又拉多幾個
明明可以避免既野 點解唔去避免
唔係你一句話大家都係黃 玩死黨鐵就大曬

黨鐵: 止暴制亂

Block

以為自己好威？

非刑事無得用犯法嘅方法黎見義勇為，唔通講句粗口、車廂食嘢你又咁樣見義勇為？

每次去搭地鐵 都會同狗鐵d狗打招呼
叫聲佢地 狗仔你好
有人唔做 去做狗
有良心應該辭職 社會垃圾

個撚個係到9up 影相 食屎啦你班傻西

有無員工正面，得閒探下佢

推文

屌你老母地鐵狗

暴力捉人，，

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

比錯正皮
你識唔識law?
咩叫可逮捕罪行

笑撚死人

呢條仔如果係mtr 職員要清算

當事人告9佢啦

我欣賞你嘅觀點

可以告佢。

如果真係用液體淋部有人整緊嘅閘機，在場維修嘅人嬲都好正常，不過個制服手法就真係好肉酸，當正自己黑警咁

同意，當住人面淋預左即刻比人搞，咁危險為乜，趁冇人先搞好d

屌 張圖好似灰色阿叔

你不如驗眼先

「可逮捕的罪行」呢幾個字係出自《刑事訴訟程序條例》第221章第101條

我淨係讀過civil law，criminal law我唔熟。不過我起碼識睇字

神獸

其實刑毀真係可以捉得，站長出聲放人係好好彩，仲想追究？
地鐵不合作運動咁多豬隊友，真係無眼睇

連登狗不嬲冇思考能力

喂 又話前線職員好撚黃既
去哂邊 唔幫手呀

cosplay by popo?

可能唔係當 係真

鐵路員工升級為城管 同大陸接軌

想一腳申落去

如果真係藍就拉左啦，刑毀呀

對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖(attempt)。 又要強調「超過」，是因為如果某罪行的最高刑罰，剛剛好是12個月，其他市民仍不可以該人懷疑犯了這罪行，作為拘捕的理由。

冇著制服
冇戴頭盔
申左個龜頭出黎

要點做唔洗教啦

好心你地唔好盲目支持啦 咁樣擺明挑釁緊員工 ⋯咁樣同藍屍有咩分別。佢地職責係維修部機 你咁樣搞 收唔到工啊

屌你老母就得

私了，因為制度唔公平，無公義

其實著住維修制服嘅員工，係無權力拉/捉人跳閘，違反任何港鐵附例佢都唔可以捉人，因為無委任證
而車站職員就可以捉人
利申：黨鐵職員，著住制服嗰時親眼見到有人跨欄入閘，我都直行直過，因為大家坐埋同一條船

要搞都搵冇人既機搞，著緊制服見到冇理由唔做野幫你拍手叫好

跳閘都係，大佬你搵冇人既位跳

有冇片?

Cls

黑警扮黨鐵員工？

任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人
即係我係街見到條友 我懷疑佢 就可以禁低佢?
當逮捕發生，疑犯必定被警方帶上法院進行審判
我禁低完條無做錯既人 佢仲要被警方帶上庭

有影相冇人打波?

我屌你老母?

push 憑乜野港鐵職員可以咁樣襟底市民

CLS

push好明顯又係狗扮

禁人落地既職員本身維修緊閘機
手足行去佢前面倒左啲檸檬茶落佢維修緊既閘機度
跟住唔知係咪因為咁而郁手

吓

黨鐵職員而家會開班學制服人

Pushhhh

推鳩開佢啦 冇權拉人架屌你老母

影嗰個咩心態，一腳踢落隻黃衫狗個頭啦 影

正正常常做緊野 有人無啦啦搞9我 唔係唔開佢波下化 你要搞閘機 咁多部唔搞搞個有職員既 重要唔知係咪自己友 義士大撚哂咩 唔駛用腦架 人地淺黃都變深藍啦

黨鐵屌

比人偷襲好難會唔反擊，個義士咁樣對前線同藍屍有咩分別，隨時TK

職員流出

其實好多popo都好後生
有學歷都唔會做popo 波板糖人

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

對黨鐵狗一定要還拖

影到咁但冇人幫拖？

係咪警犬偽裝

有
話最後救左手足走

到時畀人接放工唔好問點解，一放工佢哋什麼也不是

612 721 811 831 新屋嶺

黨鐵

呢啲冚家剷我見一個打一個

推工佢仆街

無撚有錯, 但要達成兩個條件

1) 你似藍, 中年以上, 廢老樣更佳
2) 對家似黃, 中年以下, 學生樣更佳

下次舉手，問「邊個想踢波」

睇下前因後果先 #84

憑乜？

親自餵閘大大飲茶

好彩
但依單野要追究到底
屌鳩你早幾日有人插隊搭𨋢
個黃衫人先講佢冇權捉人

咁片呢？ 比推link尼睇下 就算有片又點而加職員打人wor

搵人去表揚下佢

又一次證明著polo企領就係冚家產

原來淋水就可以打人？

人哋拘捕權係講緊志鐵附例罰500蚊喎
你學好啲中文先啦

我個人認為條例嘅重點在於「合理」及合理嘅「理據」。

另外，「當逮捕發生，疑犯必定被警方帶上法院進行審判」——資料來源為。我之後翻查返其他條文（例如101條（5）：⋯⋯以便在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理。單就呢段條文，我唔確定會否必然上到法庭），我都見唔到帶上法院嘅必然性。小弟為此致歉

佢有咩權可以咁做

其實可以

推！

個po第一頁得一張圖，你又知講梗港鐵附例？

Cctv

尖沙咀 車站維修人員 叫 康

睇返下面留言話淋嘢喎
anyway,見到人用過份武力去公民拘捕
會構成普通襲擊
一樣可以公民拘捕反佢

個個集武啦！

㩒女仔？

冇報警咪幫撚左 仲想點
洗唔洗買返杯野請埋佢飲？

做乜啲人又圍觀唔救人

無理由當面淋人加淋機
啫係你都唔會見到查飛組面前跳入閘
下次玩得小心D

痴線 仲要冇人幫拖

一睇啲架餐就知係深圳啦

可逮捕罪行wor

跳閘係可逮捕罪行?

依家佢咁樣禁住人反而要逮捕番佢

any update?

係咪龍華線

屌 推

正視聽

起佢老母底啦

推push

民事告翻佢同佢老細啦
細既亂黎，大既一同受罪

唔撚識字？

佢都on9 港鐵法例都引用唔到呢條 識少少扮代表

左手手踭向上一野批埋去 應該眼鏡都爆 咁有無得諗

如果真
不完美 要改善
唔好當埋斷正

Pushh

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

咁又好似好撚慘咁ge，收到order整機整到一半又比人整返壞

anyway打人就唔岩， 即係我就寫完份30000 字paper點知有人埋黎當面撕爛佢，我會好想打7佢但都唔應該

呢單野點計

>走佬

看似警察喬裝扮的垃圾！

如果他不是警察，應該是犯法的，拘捕他！

邊個話狗鉄職員係黃

班黃嘅咪落曬月台做波板糖

啱 身邊有啲同事都畀人拉咗 仲要畀人周到職員證即刻炒咗 有啲仲要s30 up

咁個撚個見義勇為都可以獅鳥啦

請問違反港鐵附例要坐幾耐
識少少扮代表

咁其實同自己友拘捕 藍屍同疑似冒警既手法矛盾WOW

仲要落孖葉返更衣室搜locker
仲唔比保釋

希望大家針對既係黨鐵高層，黨鐵公會
唔係針對同香港人同行既職員

起佢老尾底然後申張正義
生要見人_ _ _ _

跳閘太多英雄主義
個個都只係想型比人睇咁
你地係職員面前跳 有其他人見到投訴
你叫職員做定唔做
做你就話唔支持你
唔做就比人打上cr投訴
到出告票比你 你地又會反抗
睇住你地走 又比人屌唔做野
捉撚住你又話洗用武力
唔該你班人醒小小啦
去無人嘅地方先行動
有閘有欄點解偏偏係要好撚多人
好撚型咁起咁多人前面跳
最後你都係想做到唔比錢懲罰港鐵姐
咪撚搞鳩d黃絲職員啦
你要型比你d女睇嘅 見人跳你就跳嘅
咪撚成日係度嗌五大訴求 缺一不可
你地唔配 搞烏糟哂成個革命

我對d跳完快速閃人嘅手足 表示敬佩
個d跳撚完仲要慢慢行 周圍望 博人眼光嘅就收皮啦 達到目的就得 咪撚以為自己好撚型 搞鳩到人比人捉又要人救
你一跳出去 即跑 邊撚個捉到你
有時做緊野 成日比人搞鳩到 黃絲都燥啦

睇嚟到mtr員工想被制裁

大家唔好影相直接救人唔好d咩？

都係果句啦
9黃1藍
但9黃冇得阻果1藍搞事 有西用咩

刑事毀壞，真係有權公民拘捕，人地無報警算放生啦。

有無人知道個男人係犬隻定黨鐵職員

根本狗黎

打工駛唔駛咁搏...

e+係個靚仔刑毀俾人拘捕wo。

但黃絲被打反被告 小心

刑毀人地有權公民拘捕

呢隻黨鐵狗好有潛質做黑警

獅鳥？

咁公平d講, 人地日日整緊又屎又尿又m血又茄汁, 仲要整緊都俾你當面淋多下, 你自問會唔會火遮眼 唔好拉埋黑警都係咁嗰d, 性質唔同

黑警上身？

無錯

以後見到啲仆街唔使客氣。

襲擊、傷人、謀殺、縱火等則屬可逮捕的罪行

刑毁要比人打架咩? 咁橫過馬路使唔使?

黨鐵冇執法同拘捕權喎，黨鐵咁做明顯係襲擊他人同非法禁固。

咁被人破壞連儂牆係咪可以打鳩人?

食屎狗

拎撚咗條友個名？ 搵個站長出嚟 當面對質

手足現場見到 一拳打爆佢眼鏡先啦 禁佢老味

mtr狗 憑咩咁做

超過12個月監禁的罪行呀，有朝一日橫過馬路可以判咁高就要架啦，刑毀最高十年。

你個名真係無撚改錯

一定要告

擺明係狗扮啦，毅進仔又一出路！

屌你你識唔識字架者, 紅埋比你你係睇唔明定真戇鳩

虛假文書最高刑罰囚14年, 咁係咪有人見到又可以打鳩人啊

你要淋等佢走開左
屙篤屎都仲得

係要等人係度個陣淋

咁即係送頭

狗鐵

自稱黑警即可解圍
仲可以搞番佢轉頭

on鳩仔，等呀你以為唔紅果等字就睇唔到呀
，根據資料，「可逮捕的罪行」是指可判處超過12個月監禁的罪行。傻仔之前有班友衝入人地整車舖到打車，之後員工拘捕個陣失手整死左，都無罪呀，傻仔。

係咪呢單啊? 控方最後唔告係因為驗屍報告指死者體內含毒品咋
戇鳩就咪撚害人啦死仆街

自己參考下

唔會係理嗰原因冇罪，法庭會唔會接受私刑呀？

如果佢無權拉，捉果陣都已經禁錮啦，傻仔。

一手爆佢眼鏡啦

啱吖，盲撐狗鐵jm9

好似話車長最後放左

最後 站長放人，宜家個站長被人起底中

popo喬裝下話 正常做站打份牛工又咁後生
仲有大半年先派彩唔似咁快為隻4仔5仔搏比人起底喎

佢根本無私刑，係控制力度有問題算係有涉嫌使用不合理武力，你估佢有制服完再打佢幾拳呀。

無人幫拖？

屌你老未
水母頭以為自己楊承琳咩
出街見撚到佢一定幫佢剷中間番側邊

有咩留返同法官講，自衛都可以變被告，你郁手拉人禁錮人會合法？

可能會漏電架⋯會死人 嬲打返人都唔過份啦

係咪狗嚟㗎插晒袋眼超超

喂喂大家冷靜小心炒車 上面講係真

大家要攪清楚件事, 唔好因為車長放左就覺得佢地係好人
事實係有人使用不合適既武力,一個係死物既傷害同生物既傷害邊個比較嚴重我諗大家好清楚, 如果個社會仲係正義公正既時候,刑罰邊個重大家心中有數,但好可惜呢一刻無

唔好再放大呢d 不公義既事情, 者係靚仔犯法警察去拉人無人會話佢地錯架, 做乜要扑鳩爆佢地個頭者,點解要4-5個人壓一個響地陰陰濕濕踼鳩佢, 點解無犯事又亂拉者
何妨一個非執法者,佢犯法之後就算佢想走,最正確你只能夠跟本佢尾, 你連捉住佢既權都無架, 係會非法禁錮, 咁樣壓住人唔識用力/用錯力可以壓斷條頸, 可以肋骨,插穿內臟, 可以氣門, 佢仲要鎖手, 一下就可以斷手

希望你地係比人打又好, 打人又好, 拳腳交好難打死人架, 打拳打mma 果d 只係皮外傷, 但係警察用果d 所謂最低武力, 其實係好高既武力黎, 係好易誤殺

成班on9 淋撚到人都可以當理所當然

圖中 件衫濕左就係咁解？？

咁好打，試下挑機先

戴眼鏡一下KO啦

唔通你隨地掉垃圾我又可以cap住你咩

起左底未？

撚樣

維修員裝 但唔似

咁其實我係唔係可以用拘捕權
拘捕過黨鐵職員
佢涉嫌非法禁錮

痴L綫，黨鐵員工當自己係黑警？ 非法襲擊！

你咪得個吹字

得張圖 又唔講發生咩事

屌曬黨鐵staff既老母坎家鏟

見你咁戇尻 夾硬塞返你落你老母閪到得唔得？

呢兩句仲難聽過粗口

原來有咁大嘅官威

而家先知黨鐵員工有咁既權

推。

岩啊 我要打波

屌。

我一個都夠打殘佢

等我去尖沙咀探下佢先

放心 市民都有公民拘捕權 撚知佢咩事咩
著制服就可以打人？ 制服左佢先算
點知係咪cosplay

反抗啦屌

721
831
新屋嶺！

又黑警喬裝職員？

私了佢啦

又話黨鐵班友係黃嘅 可以幫手捉埋人又幾忠心

佢今日有無返
落去屌鳩佢

打鳩黃衫狗啦，仲影

so what?
個市民係地鐵內犯咗咩可以令個港鐵職員執行公民拘捕？

我唔係質疑緊你個可逮捕罪行呢個term 係假
我係問你知唔知咩叫可逮捕罪行

係淋都唔好係人面前淋啦

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

照撒

推呀

拘捕手法似黑警

咁佢有無講果段野?

佢淋中埋黃衫喎
嗱 老老實實 你無啦啦淋鳩埋我
我理得黃定藍照㩒左先啦 點知你淋果啲係乜黎

有冇人起佢底？

公民拘捕就一定要講果段野唔講就非法禁錮
你要記住香港法律係ON 9架 被人打係唔可以出手架

重點個個都話起人底又話去搞9人
又話人唔係黃

即係咁你見到有職員整緊閘大大 你仲淋埋去
擺明係手足撩交打 咁仲關黃藍事？

黨鐵維修 整機嫁渣 唔係高層 唔係popo呀
講真 就算勇武唔多 都大把和理非係黨鐵做緊

最後popo未到 唔繼續㩒 比手足走到 諗下點解

你成段野係開脫唔到佢非法禁錮果位手足既事
而佢放人走可能只純粹比人屌,呢D人心係唔可能猜度到

你估最後無放走 popo黎到會拉邊個
咁既時勢手足自己小心啦

如果係手足一開波就唔會禁人落地下,講完
你要公民拘捕就講番果段野, 而家只係非法禁錮
而放人走 我估就係佢ON 9

如果我返工無啦啦咁樣比人淋
我諗隨手就拎野濕佢

可能巴打你eq好

屌你老味搵萬零蚊咁撚搏做乜鳩
有得分？

淨係得個睇字?